曹星如代表嘅香港精神

明明廢 唔夠打都要上

欺世盗名搵笨柒
香港精神

不了
手足先係，明知手打唔過槍炮，都向前面對
相反佢只係對住一雙拳

......

靠marketing搵笨柒的確係香港精神

商業社會呀嘛 ⋯ 唔打唔見真章

駁唔到

駁唔能到....

手足呢個名好便宜，邊個泛民左膠帶起架？一個二個手足又死又傷，稱佢地為手足既所謂手足就剩係識打死物，得把死人口打嘴炮鬧：[ 死黑警！殺人犯！] 都完全唔幫被歸為手足既人報仇既，一味就剩係識借手足既死傷引人出黎送頭同投票，你地慣咗周街認人做契哥契爺？

駁唔倒